{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 송학장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 ご利用の際には電子レンジが完備されており、25台の駐車施設も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の1人当たり料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合にはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ご利用の際には電子レンジが完備されており、25台の駐車施設も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 493
    }
}